歐盟協調支援香港的潛在阻力 — 塞浦路斯對中國的依賴

tldr: 塞浦路斯: 人民弊好味道

諗起某大 KOL 幫塞浦路斯吸香港人

幫黨回血就真

無計
希臘憎歐盟
於是咪親中

黨野係某移民集團，旗下 KOL 有：

星期二得道、齊啊哥、另外仲有 芒向

又係shit hole 希臘人國家

文章入面仲有講比利時

塞狗

係咪星期二?